摩連奴：歐霸盃冠軍毫無意義

車路士領隊摩連奴表示，對於「藍戰士」這種級別的球隊來說，贏下歐霸盃冠軍根本算不上是一件好事。

賓尼迪斯在2012-13球季曾率領車路士取得了球會歷史上首座的歐霸盃冠軍，不過摩帥卻認為這個獎盃毫無意義。

在BT Sport製作的一部摩連奴的紀錄片中，該名葡萄牙教頭如此說：「當我回到車路士的時候，我感覺到球隊參加歐霸盃的經歷是毫無益處的。」

「歐霸盃根本沒辦法和歐聯相比。無論是這項賽事的水準、參賽的球員、球隊和歐聯都不是一個等級的。一家大球會參加和贏得歐霸盃冠軍是毫無益處的一件事。」

拎完係你地面前踩

4年前你好愛你女朋友
而家呢？

未出世

唔小心入左決賽，sor9

宜家贏冠軍有歐聯打，點同

呢個真

d獌衝晒出黎護主

論獎金收視
歐霸冠軍好似比唔上歐聯16強
你睇下經濟學家雲加幾識計數就知

摩連奴:歐霸杯是曼聯唯一未贏過冠軍

同意 雲爺爺又贏

對於「藍戰士」這種級別的球隊來說，贏下歐霸盃冠軍根本算不上是一件好事

對曼聯呢d級別黎講 就係天大既好事

其實冇錯 當年既說話係用轟做標準

依家係曼

牙蓋好波

yes

以前贏冠軍都有歐聯打...

因為唔同級別囉

以前贏得歐霸打 前兩年改左制

Europa league絕無意義 它不會扭轉增兵的心意🚬

摩佬依家為左歐霸應該賣埋屎眼都肯

佢無錯wo
歐霸本身0價值
不過俾歐聯席位變左有同英超第3同級既價值

講你就信？